人不犯我，我不犯人；人若犯我，禮讓三分；人再犯我，我還一針；人還犯我， 斬草除根。

針

第4次先還拖 死撚左啦

第三招還一針咪還左拖囉
Ching 弱智？

N賓好大量，無斬草除根